## intent: iamfine
- tôi khoẻ
- tôi rất khoẻ
- sức khoẻ tôi rất tốt
- tôi mạnh khoẻ
- tôi đang rất mạnh khoẻ
- tôi đang mạnh khoẻ
- sức khoẻ tôi vẫn khoẻ
- tôi vẫn khoẻ 
- tôi khoẻ lắm
- tôi mạnh lắm
- mọi thứ đang rất tốt
- sức khoẻ đang tiến triển tốt
- i'm fine
- cực kì mạnh khoẻ
- i am very well
- fine
- i am fine
